1124

請提供各區值得投既人

我有份名單，點sd 俾你？

唔洗啦。我淨係得兩個候選人可以投，建制同民陣. 睇下有冇人擺list上嚟